啱啱轉行入咗銀行做 想識啲同行朋友互相交流

之前做consulting啱啱傳咗入銀行做 留低TG傾吓計交流吓
有諗過喺TG開個Group...但想睇吓有冇同路人先

後日出嚟傾

點解會想轉入bank 既？
巴打轉左bank 既邊一範？

巴打做邊飯，銀行咁大

之前做consulting勁chur...成日都冇教訓！跟住咁啱見到Linkedin有opening就apply
做Risk個類...back office, 巴打你呢？

Back office- kind of risk management - 巴打都係銀行友？搵日一齊HH吹吓水

睇咗半澤直樹未

睇咗 職場如戰場

Ching之前做咩類型嘅consulting? 想轉in-house , 大家交流下

巴打咩background?
你嗰份有咩criteria? e.g. u讀相關科目/有相關工作經驗之類

準備睇半澤直樹2未

咁勁risk man

記住練好個痾屎唔出樣

2nd line? 睇咩risk

勁喎， 唔易入

Risk consulting...其實算係幾niche
巴打你係邊類？好 交流吓我之前轉in-house嘅過程都學唔少野

認真好普通background- master graduate
如果係junior position嘅一般都係要對呢個行業有基本嘅認識之後真係睇interview performance

我算jumpy差唔多每年轉一份工所以部份Risk都做過

並唔係你想像中咁難，另外一個方法係可以入咗間Firm之後再內部轉，一般外資公司都好support mobility

有冇加到人工

每次都有加先跳

咩risk

做咗幾耐consulting?

唔到兩年啊 算短時間